NY times 講喬裝狗 訪問咗收傷義士 有訪問律師

訪問咗幾位受傷義士

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

吳志森宗師潛左去邊

文宣. 可唔可以加大力度. 講一講喬裝狗
811 831 922
而家外媒都有講.

thxx

Officers seriously injured protesters while making arrests in Hong Kong on the night of Aug. 11. Now, the men they targeted are telling their stories, and their accounts raise serious questions about the police’s actions.CreditCreditAinara Tiefenthäler
Barbara Marcolini
By Barbara Marcolini
Sept. 22, 2019
Updated 10:16 p.m. ET

It was the end of another day of violent demonstrations in Hong Kong. The tear gas had dispersed and the crowds that had filled the streets were gone. The few demonstrators who remained were scattered around a popular shopping mall and getting ready to leave. Then, a group of men dressed in black rushed in, tackling people and beating them with batons.

Protesters have accused the Hong Kong police of using excessive force throughout the demonstrations that have gripped the city for the past four months. But on the night of Aug. 11, a major shift occurred. For the first time, officers disguised as demonstrators were seen beating protesters and conducting arrests.

Videos of the night went viral. They showed undercover officers hitting protesters with batons and pinning them to the ground, leaving some bleeding profusely. We analyzed footage of the night and spoke to more than a dozen witnesses and protesters who were detained. Lawyers and human rights advocates who watched the images say the police used excessive force to conduct arbitrary arrests.

The Hong Kong police said they had conducted a “decoy operation” targeting a “core group of violent rioters.” But three of the men arrested said they did not know one another, and protests in the area had ended hours before the clash.

One man says he suffered a brain hemorrhage; others had serious bone fractures. Doctors described one injury, a broken arm, as caused by assault. The episode became one more example of police tactics that have infuriated citizens, driving calls for an independent investigation into police misconduct.

When asked about the footage of one of the bloody arrests made that night, Steve Li, senior superintendent of the Organized Crime and Triad Bureau, said that “officers used appropriate force to subdue the man and conduct an arrest.”

Demonstrators said that undercover officers didn’t identify themselves as police, adding to fears that the men had been part of gangs that had attacked demonstrators in recent weeks. According to the Hong Kong police’s guidelines, officers are required to identify themselves before exercising their duties.

Barbara Marcolini is a video producer on the Visual Investigations team, a new form of investigative, explanatory journalism that combines traditional reporting with advanced digital forensics. @babimarcolini • Facebook

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

CNN垃圾到淨係識抹黑